海賊王入面個甚平是咪已經死咗？

和之國篇大媽同d仔女都出現過
路飛成班又對佢不聞不問
其實甚平係咪已經比大媽吸到瓜咗

wfc，路飛都唔撚記得左佢

負評回應下

尾田話有讀者估到就即改劇情
所以你依家估佢死左，佢就一定係未死

本來死左

都希交代 點知？

我估佢未死